許冠傑一早講咗應該點做

人人團結，永不分化

而家聽返舊時既歌
都仲好適合

樓主